同家人政見不合，可否逃避一下

每逢係屋企，想靜靜同屋企人食個飯，都有可能隨時聽到屋企人講藍絲言論既時候，但唔想再令關係變差，我都會低頭食飯，之後默默離開飯桌

有無人同我一樣，唔想破壞同家人既關係，唔想攪到我要搬走離開，好想撇除新聞，所有政見，靜靜食一餐屋企飯算

好擔心電視/手機隨時彈出黎既新聞，好好地係屋企又嗌交/ 惡言相向，真係好攰

鬥紅

你屋企全家人都係藍？
再唔係咪食飯唔好睇新聞睇netflix囉
住埋一齊就要忍㗎啦再唔係有本事你咪搬出去

唔食/拎係房食

仲讀緊書

我同佢地九族都唔啱添呀又咪係咁過，
你未必處境會差過我囉
啲勢力同啲親戚比別人變態得多啫

開口同佢講 食飯唔好講政治
如果屌完重講 咁係佢地想破壞關係
而責任唔響你身上

要比佢地更藍 批鬥佢地

有本事，但唔想離開兩老，屋企得我一個仔

大家都有條刺咁，相處好攰， 討論又唔係，唔討論又唔係

呢個係高招

認真答你
你2老係唔係比較林善怕事既人？係既話我聽過一個方法
你慢慢逼佢地唔好食飯講政治，佢地一講就你就大聲收佢皮，我有個FD玩佐一年，而家食飯好靜唔會聽倒藍絲野，仲可以滲1,2句黃野佢地都會易接受D
要慢慢逼

唔係，佢地係拗到贏為止嘅人

戴住藍牙聽歌啦, 邊有人真係聽藍絲廢UP 架. 聽住歌仲可以面帶笑容, 和諧晒.

單邊airpod食飯